《東張西望》討論

成日賣垃圾廣告，但有時有d唔錯嘅採訪，好似早兩晚追踪中國水貨豆腐泡菜，運去香港酒樓扮當地野賣。

今晚就有傻仔投資大灣區

唔買就笨

早幾個月前蘋果好似講過啦

之前好似係商舖多？

江門...江門...
買江門樓,投資江門,親身入江門

邊個寫稿

肥媽出嚟講幾句

估唔到TVB都肯報大灣區啲負面新聞

90年代大陸已經好多爛尾樓，依家仲有信大陸法治會好咗

好間唔中會有一兩單唱下反調

究竟東張西望係邊邊？
有時睇到好confuse
明明tbb親中 但東張成撚日播大陸啲西野

成個廢墟咁，交通又差，有咩好投資

最後「我是沒錢，是我不對，可以罵我」

痴撚線

結論叫人香港買
屌,有錢移民好過

近來有d報導都唔錯嘅，就算唔講大陸西野，有d本土報導都要跟縱番一排先有，好似之前個阿伯公園偷龜、d仆街半夜餵老鼠。

不過真係衰在太多廣告

佢臨尾有補多句個別事件

支爆都係個別事件

隻珍豬奶茶公仔$360以上

馬壯隔離條女叫乜名
好靚

鍾晴？

肥絲大隻

睾丸要夠大

點樣採精 我教你

Wingto可唔可以幫我採精

WINGTO 採精

幫豬打飛機

隻假豬乸會唔會太假

教佢用手採

連真豬都冇得屌仲叫豬王

飛機杯

港豬縮影

素食撚見到個節目會唔會又投訴？

好想食wingto隻豬

一早無左啦

利申：無豬都照食

負責人：啲豬一星期採一次精
Wingto:嘩咁多？

全部人食緊飯講呢d 野
真係好on9

西多士

西dorsi呢期又viutv又tvb

死大陸閪

屌你老母
閪多士
食撚死你呀

把聲同拍片幾唔同，平時把聲難頂到

好撚多懶音呀屌
依條仔邊撚個嚟

又奶共

個主持好大波

上次介紹食毒海鮮，有無人post多次

屌你老母閪多士

潮你老母咩 又吹奏

專拍奶共片youtuber, 成日叫人去深圳飲飲食食。拍十條片，九條讚中國，淨番一條就踩港。

係咪咩西多士
西多士唔係女嚟架咩
冇睇開

係西多士，仔嚟

臭西多士

好撚反智
好日唔做返工
點知坐定定俾埋呢啲柒頭野睇

條女好正，叫咩名

窮L遊記

仲衰撚過啲臭閪

情侶？

敲三下

嘩條女好樣衰

dllm大陸d垃圾有毒唔計

有cctv影住
到有毒你估有冇片睇番

好似表妹，唔肯定

條女大陸口音嘅

包包地面

又踩港
仆你個街
講到支那咁好
唔死番上去住？

開放式廚房 = 食物品質無問題
乜撚嘢邏輯？

我愛包包面

表妹嚟 把聲老牛咁

而家d阿豬阿狗youtuber乜鬼名
叫奶西多丫

條友咩口音黎架，一聽就知扮香港人

CLS 導啲後生奶共

個channel無紅色資金我真係唔信

男女都有口音

條撚樣不停踩香港 點唔好 點唔好 死返大陸住啦

咁係囉屌佢老味

屌佢老母 點解呢條撚屌會紅

個間杭州菜叫咩？

西多士都叫網紅 咁其他叫咩

講嘢唔正果條肥妹係咪以為自己正

桂滿隴

西多屎咁都紅到真係香港已死

成個台都染晒紅冇得救架喇

幾個月前佢有節目講東南某國眼疾問題
講講下變左講一帶一路解救當地人

幾兩日過年有問答遊戲節目
又無啦啦彈左題一帶一路

講呢d 野有春用咩, 擺明收order 要hard sale 中共啦

我淨係想知條女叫咩名

西多士我無性趣

個咩西Dorsi 都叫咩網紅？
又話條條片十幾廿萬views
啱啱睇完大部分五萬都冇喎

啤啤囉

唔吹大點比人覺得返支那潮

最難頂係把聲

講緊個女主持啊

利穎怡
好正

Thank 後日去 順便去試下

塊面俾人打到紅就有份

利穎怡

本身都紅(奶共隻紅)

tbb好撚cheap，介紹連個店名都唔出街

對波好大，好軟

口味得7.2分，只係賣相同打卡

東張都屌劉業強鳩up

又係d仆街健身sales

一邊仆街一邊蠢

點會俾張信用卡人咁on9

條on9咁易跟人上去簽約

頭先係咪賣9左佢，露左佢個樣出黎

條友又真係太過單純

個肥仔好似, 會唔會佢本人嚟

On9有樣睇

之前有個post講有巴打上去挑機，玩到對面發老皮

死差佬又係唔撚做野

邊個post

人蠢冇藥醫

真心想知點樣俾人禁錮會驚, 香港地咁大, 會被班MK分屍?

p記？

唔記得了，記得有錄埋音

健身狗正仆街

係旺角真係好撚滋擾

想追翻

Mandy真係好似姬川麗...

屌，無波有乜好睇。

可能個位巴打有D背景掛....唔係雙拳難敵四手

我都想

係不嬲定錯覺, 點解香港而家啲騙案好似愈嚟愈多

記錯咗係健身，原來係咩旅遊酒店package果類

唔去傳銷唔知身體好

為左十雞捕住勁耐

而家話有張勁似樣嘅$1000津巴布韋紙幣

派10蚊單野有無新聞提過？

支那狗呃錢

唔覺有，可能派得太短時間

好想知佢釘住果張傳單係寫緊咩人

D白鴿睇到好不安

D蝻為左搶$10紙撞低D廢老

啲鴿真係好撚煩

好容易養倒菌

原來仆街支那人餵鴿

餵鴿個d人死全家
十世做中國窮人

點解香港咁多白痴，又餵老鼠又餵白鴿

全部大陸人黎

又你咪理

李亞男

去中環餵鴿食瀉藥解決中環塞車問題 有冇得諗？

因為煩唔到佢

已經舖天蓋地宣傳，但三套賀歲佢都係最唔收得，輸埋比林敏聰

睇到條trailer已經唔想睇

屌佢老味 今日係咁影d比車車扁既雀

很想獨自快樂餐

死蠢閪

無個肥佬厄

俾

好勁
呃到咁多人

黃夏蕙

契仔契上床

勁揪 不停呃錢

敢聽電話證明佢完全唔驚你

人無恥側無敵

點解可以呃倒咁多人

根本無証據
除非差佬放蛇

個急救阿叔JM9

又有臭西陳婷佳

點解港女係台灣偷貓返香港
可以做足成個星期
真係襟睇過解剖外星人

屌佢老母，蕭正楠又講黃翠如

偷貓咁仆街

白痴到以為會查唔倒？

借啲椅想宣傳之前班共狗既犯人移交？

個女人廣東話仲好過啲腥港人

呢鑊野好多連登仔炒哂車

難怪用五日報

扮自殺，死左未丫？

睇佢一開波個語氣，點會係真心道歉

老公係咁推老婆去死

似喇

離硬婚啦

情緒問題就會9up自己病情咩

個台灣人
又識廣東話
又有香港身分
咁勁

好撚煩 播足3，4日
關我撚事咩偷貓

佢老公係香港有錢人 好似係

之前依到班傻仔仲話一定過唔到香港入境果關

台灣人黎? 廣東都唔差

扮鳩晒嘢啫，避過風頭就當無事發生啦

閪望都做得幾明顯

Jin姐好淫🤤

又幾似 咁細單case用幾日咁大篇幅去報 啱啱又quote移交逃犯條例

拿拿林拎張白卡保身

你估真係講偷貓？

以為返香港
就咩事都冇

其實真係幾估唔倒，過到海關，上埋機都無人知

個老公肯定同老婆割席

偷貓政治化

講引渡條例，做咩唔講幾時引渡大劉返澳門坐監？

真心依加仲要播7日

小籠包

已經罰左老婆洗碗咁on 9 既野都講得出口

仲有羅傑承

又扮情緒病

東張西望仝人仆街冚家產死

台灣警察未查
疑犯都唔算
就已經拉到去引導逃犯條例

重有馬姓毒梟

佢唔講明啲班港豬上當吖，閪望好波

間鍋貼咁勁咁嘅

睇到好餓

想知地址

好似好正

見舖面貼好多報導

圓方？

仲未有人知叫咩名?

佢個小籠包太大粒

小老板

係咁影d肥西搞到無哂食慾
噴汁果個

求小籠包鋪名

手拉麵小廚，喺新蒲崗

靈芝$8000

邊到黎

白卡人士？

油蔴地好似

痴撚線，霸咗半條街

其實真係會有人買咩

抵你無生意啦on99
人地bargain就串柒柒叫人唔好搞搞震
呢啲死廢老真係好黑人憎

條友唔憂做

緊係無 開天價 見到就炆 睇下自己個檔口點先啦 你唔講我以為堆填區無位

錢從何來

我睇電視都覺得痴線

好撚嘈

好撚煩 仲要做足7日

做七日

有咁多野報導咩，做足七日

係咪tvb無節目比人睇

on9. 無節目就無節目啦. 講到自己好受歡迎要做足7日. 難委講得出口

正1-7

jc

死仆街廢老 比左罰金就以為大曬 都無啲公德心 話你阻街呀屌你老母

好撚煩
不停話做7日
d藝員一路恥笑一路答

推

真係唔辛苦個表

借殼還肉版《城市追擊》

護士工作真係幾chur

3皮wo

香氣好多都chur

東張西望係 弱化版城市追擊. 得番 2成功力
以前 城市追擊, 今日睇真D , 好好睇.
成日去外景 , 近就番大陸, 遠就去外國.
好多錢養果班追擊隊記者, 依家邊有錢養 報料費都成問題.

其實差不多 多左女

個仆街廢老係乞衣兜攞飯食

廢老食屎啦

有冇條女IG

死撚咗佢啦呢d廢老

同個女一齊住都問人乞仲嫌少

貓仔好得意

照計真係窮到咁，都拎咗綜援公屋，唔知佢點解要咁

點解成日入到人地屋企嘅

廢老無野做貪小便宜

跟佢咪得

一個月一萬五

同問

死廢老 仲唔認

可憐人必有可恨之處

死廢老 仲要講大話
點解會咁豬兜比上屋企

儲錢癖？

比少少錢

有女養，有生果金，有樓，問人乞仲唔撚認

去大角咀屌撚死佢

廢老可恥

THX

腦退化啦

仲有乞膠

幾靚

改到守護神咁

好多野豬

好似幾青春 運動型

屌d野豬好似支那種

唔知以為佢好淒涼果種

試過mtr撞到佢 幾靚

旺角都有個 成日係站度問人拎幾蚊

好淒涼果種通常都係打份仆街外判工

行為問題 應該要去搵老人精神科
應該都有儲物癖

成竇豬見到車都唔識走
陣間一野轟落去炒死幾件

呀婆搵到四五百都可以理解點解要咁做
最唔明係地鐵站閘外問人拎都市日報果啲，用成個上晝拎得幾份，賣都賣唔到一蚊啦

你以為佢可憐，點知佢有幾層樓喺手

我覺得果d係想過下日晨，同拎少少成功感

返支那啦

會唔會有人為疏忽

演技派

又係有d廢老走去餵

利穎怡

@KFCCOFFEE

召喚kfc

又野豬

Kfc

鴨頸頭

唔明做咩成日有人餵，白鴿係咁，老鼠係咁，野豬又係咁

成班on9

拉撚哂班on9啦

野豬

班女當咗旅遊景點咁

對吸手波

仲用手摸

我地豬終於KO你班死馬騮

馬騮都唔敢走埋，你班友走去摸

陳庭欣把聲做乜鳩
扮陳貝兒？

不如唔好blur樣 比佢地d親戚朋友睇下佢自己有幾無常識？

burmie

今晚有rock哥

老實 隻野真係幾恐怖

Blur完同無blur一樣
都係好恐怖

Rock哥

rock哥真身好似好肥

個嘴

東張癲到訪問momo

Cls

之前網上見到都無野
東張不停播佢個樣做咩姐
仲要放埋隻鳥

Rock哥上埋東張西望

日本人設計啲嘢真係幾變態

好撚on9，係電視播咁啲小朋友咪見到晒

rock哥

東張西望好撚痴線
不如集體打去投訴

大大個樣 驚死冇人睇到

講唔係問題
唔好再播果個樣得唔得

咪係 原本都無咁多人知

成日facebk會走出嚟

遮對眼又唔遮個口 on撚9

笑撚死 淨係遮對眼又係咁show出黎 驚死小朋友睇唔到咁

ＲＯＣＫ 哥住粉嶺？

今晚應該好多投訴

平時電話睇fb見到都無事
係電視睇到而家好心寒

係咁show張圖出黎 唔驚都比佢搞到驚

有冇cap圖想知rock哥乜樣

過多幾日會唔會訪問返睇完今集精神失常嘅細路

簡直就好似喺合家歡時段播進擊的巨人食人嗰幕咁

牛腩

師父好撚好笑

個師父咁搞笑

千年!?吹水啦

上電視先咁姐

啲外景主持成日都問埋啲博屌嘅問題

真樣

個阿哥老闆笑死 句句都好似罵架咁

邊度嚟？

有啲暴龍哥feel

呢間牛腩有無人知係邊

師傅差啲講咗生鳩

型住佢想講屌你老母

個師好正

好驚輝仔會比佢屌

整牛唔食牛

新移民師傅

唔撚食牛開牛雜店

痴撚線
唔食牛仲要整得好食

荃灣廣場對面

牛波子

好出名?

間野響邊

呢間野咩名？

間野有無鹹酸菜炒牛閪

見到荃灣廣場

有冇牛閪

有冇牛撚

鹵水牛歡喜

新東記

c君

張彥博好似momo challenge

張彥博扮女又幾靚

如果唔係東張西望影著 鹹酸菜多過牛閪呀

東張閪望都有討論

上網炒post

不如以後開連登 讀熱門post

新東記魚蛋粉

設計momo出黎個個好明顯心理變態
再擺埋去卡通入面 更加係痴撚線

: 嘩師傅你整得好好食 !
: 好食咩 ? 唔知呀 , 我自己從來唔食 !

連試味都係搵同事試

西隧管理

點解要幫d呃錢地產代理打格仔應該比人知道係邊個先岩呀嘛

貧民窟

無拎發展商授權，即係直情騙子

因爲TVB要帶定頭盔

唔係喺當地住𥄫住，隔山打牛咁，真係好難搞

長頸華條頸真係好長

MYTV死撚左?

頭先7:30死咗，而家ok番

公眾地方跳埋d大媽舞，仲要比學費

土瓜灣垃圾地方

呢頭先話要大聲先有感覺，轉頭又話唔好咁大聲

點解個老師就blur 其他師奶又唔洗

唔係學費，係充電費

四十蚊一個月
又唔貴

學費嗰下其實拉得

廢老大媽投訴跳舞大媽

鬼打鬼

全部都鄉音

一定啦，唔可以用公眾地方嚟搵錢

DLLM睇見d大媽就火滾
咁樣兩年都無人趕？！
非法集會添啦
一見親大陸人就無人管就好嬲
仆你個街 洗撚幫佢遮樣呀！

附近好似有民居

不如順便報導喺運動場自行劃地教學d跑會啦

佢醒呀 即刻話入利是封
利是唔當學費

諗起屯門公園淪陷到仆街

瘋狂1823得唔得

硬地足球場七人聯賽果啲有冇比返錢政府？

叫班南亞落去踢波踩場

佢地係唔係跳果隻Para Para Saruka

DLLM兩個主持仲講咩女人搵返自己鍾意做既野
呢班大媽阻街呀 犯緊法呀
曲線撐佢地咁

我讀小學果陣好興

阻街，嘈音，臭味，影響市容

是非精真係好嘈好癲好喪

坐左幾耐？

90後？

佢家下黃色衫

係

真係好撚嘈

喺柴灣做訪問嗰女主持叫咩名?

邊個小花坐廠 唔通係joan

有時都唔明，唔同渠道真係可以差好遠

技術性調整者

繼續

訪問果個係sunny?

水水

陳庭佳做乜9

呢頭google search完，youtube都彈d相關片

但之前啾啾鞋試過，又好似唔會

屌！堅？好撚恐怖！

係咁講av

an機無呢個問題

屌，咁打j咪比人知道哂

佢個實驗冇之前台灣嗰個咁嚴謹，事前又冇show下原先出開咩廣告去做對比

腥港出埋5g咪仲快仲多

咪開過

以後都係熄晒手機電腦
拎本實體書最安全

coffee

鄭融 狗?

仆街校長

炒啦要

freeyon

肥媽

王賢誌就卸任都要處理單大野

呢舊肥膏都會遇到呢啲事

肥媽比人過咗一棟

條戲法佬結婚關我撚事咩
連續報兩日

連五月天都拍片咁堅

龜頭扑叫乜春呀

龜頭bob剩係識嘩同叫人拍手

嘩 嘩 嘩

屌你咩

佢得一招㗎姐，比d掌聲先啦

希靈魚畀人欺凌

做mc都唔諗定多啲其他說話講

搵班人夾定又講到好神奇咁

mc唔係崔咩

抵撚死啦肥媽幾時生癌死

「嘩嘩嘩 咩事呀 嘩嘩 」
聽到都煩

嘩痴撚線

白卡佬互揪

諗起龍心

希靈慘遭欺凌

趕客正常

咩奬金會有21億

屌⋯⋯星期日都有東張西望

幾好呀 唔洗迫埋星期一

人都聯絡唔倒

出字幕條友請左假？

搵鬼信咩

我app睇有

突然又有返 剩係講校長果part冇

健仔

蘇永康都有演唱會，點解張衛健唔開？一定好爆

蘇永康多d hit歌嘅

掠水?

大波美容師

東東好似想攬？

初戀無限touch

兩個女講蝗語

痴線 東東兩個女係完全大陸人黎

事主請控告大台

依家睇緊重播
個字幕做乜柒

得個短標題就算

講個阿伯字幕又正常返

燒餅

通渠都落廣告

林溥來終於可以講返又黎到星期二固定環節

真係Patrick 蛇先識呢句野
上幾個禮拜唔係佢主持，其他人完全要拖慢黎講

初戀的感覺

好似好正

懷疑人生

個餅佬好中二病

好尷尬幽默感真係冇得勉強

係咪覺得自己好好笑?
睇到我好撚尷尬

家既感覺囉

燒餅就初戀，糯米糍就家嘅感覺

糯米糍好多地方有，反有燒餅好少見

學生妹

右邊

左右都正

中間個阿婆望住個鏡頭

糯米糍都無乜邊到有好食
街鋪成日型住擺左好耐就唔想買

燒餅係邊間 睇落好吸引

旺角 奇趣餅家

四眼學生妹

見到個老闆咁on9即刻唔想食

食到你懷疑人生

食過香蕉糕，好好食
雖然都係香精溝啲味出嚟

$15飯

個波大到呢

腰幼凸顯咪大 可能得C

舖租係主要

Kfc巴去左邊

係咪之前巴打PO過既水泥飯

都係優惠下d公公婆婆啦

頭先我見有雞肶，唔知係咪都係$15

交通警

個男人扮野到勁假
懶煽情咁搏多啲賠償

好慘

見到都覺得心up

老婆走左係好慘
但呢個男人講出黎講真感受唔到愛
好做出黎既感覺

睇到好鼻酸

呢單又真係堅慘

喊左

只能錄音wtsapp同佢講野

留意到上面話個男人既都係紅字

Whatapp留言果part 喊到仆街

咁真係好假啊嘛

係 好慘

雖然好矯情但真係睇到想喊

咁唔同人有唔同既感情表達啫

東張西望成功了

個男人住豪宅, 有露台有靚景

村屋咋嘛？

公屋收樓都咁多要求

我都覺tbb太刻意攪到好煽情咁

佢係慘但係佢都只係「聽聞」個醫生出過事，其實都係等死因庭報告一出就一清二楚

利申先，唔係話個男人假呀下，但上東張西望出鏡係同醫院打官司其中一步棋

今集好慘 睇到眼濕濕
4個細佬又係好慘。
破碎家庭 由 無 變 有
本身幸運地遇上 最後又無情地失去。

唔知點解佢講網台果下我覺得佢好似做多左咁,似想紅多D

都唔難理解嘅，發生呢d野好難咁理性，聽倒同一個醫生出過事，感性上梗係覺得個醫生有問題。

一般入院就算去睇醫生姑娘都會問你一句有冇藥物敏感，你答冇真係好難怪會有呢個情況出現。
雖然觀眾見到好深情咁就覺得死者好慘醫院有錯
但藥物敏感真係冇人會估到，現時又只有死者老公嘅片面之詞真係好難知誰對誰錯

點解佢會形容醫生做CPA會係「個醫生擒上去係咁搓係咁搓」

應該係想多啲公眾關注，等醫院有壓力，可以賠償好啲

唔係點講?

睇落都唔差架...

因為真係咁講囉

同係CPR...

頭先果個梁柏堅？

龔嘉欣個鼻整到

有d似

跟本就係梁柏堅

比對下

香港工程回歸後垃撚圾

癡撚線，跟本冇可能收貨

Tvb班友唔識梁柏堅

撚狗咁撚cctvb

你抱住咩心情去排隊？
抱住肚餓嘅心情囉，唔肚餓都唔會去食嘢

睇佢著既TEE就知一定係佢，其實係自己印定出面有得賣？好正

李文芳大脾好正

一路好走tee

擺明知佢名人先問啦
你唔係當tvb弱智呀

訪問遇著呢d都幾頭痛

佢好似啱啱開咗無幾耐，咁快又開

佢4月個演唱會啲飛賣哂未

冇人想睇

字幕又外判左？

呀ken?

啲公園又俾蝗谷爆

痴撚線，燶咗

我知影視台大把大台打手，同好多大台人喺度mon po。屌東張閪望老味，咪撚咁on9啦。

勝利同鄭俊英事件走去問其他韓國藝人做咩事呀？你估要好似香港啲暗星咁，唔關自己事都講咁多嘢搏上報呀？出席品牌活動問啲唔關事嘅嘢，娛樂記者真係零舍惡。

艾辛之前喺社交網絡講錯嘢，佢係有責任解話架，呢啲唔叫大方呀。同埋勝利、鄭俊英件事唔止性醜聞咁簡單，係犯罪呀，唔識韓文自己睇返同行有線娛樂台點樣報啦，垃圾

呢個垃圾節目咁多醫療同美容產品廣告當係資訊咁報道畀人，又成日好多資訊誤導人，仲要一星期做足七日，快撚啲執柒佢啦。

連林泳淘都坐廠
魏G唔走應該都有得坐

不斷講新西蘭

一直叫開紐西蘭，好地地又跟人譯音叫新西蘭

新西蘭頭半意譯，後半音譯都唔知邊q個諗

郵輪勁多蝗，食自助餐拎野食果陣嚇死你

wingto今日件衫唔得,睇唔到身材

坐廠要端莊

條友做乜鳩

垃圾dc9抵俾人呃

有無咁易呃

點解咁都唔開樣

其實有呢啲人撚吓班的士狗都好
為民請命

講明我唔係騙徒

廿個都無呃倒一個卦

得隻獌狗中伏

唔好話你班dc9蠢又衰貪心

我唔係呃你錢

陳小春？

隻獌狗係咁渣住的士拍 唔知無綫有無跟咪錶比返錢呢

屌你又做得幾七情上面

出街食緊飯有畫冇聲冇字幕
有冇人講下咩事，點呃法？

有字幕喎

講咗10分鐘都未入正題

屌你咁撚快係難追啲

dc9咁肥點追

唔識鎖車門車佢去差館

青頭仔? 佢點會有身材。。

獌狗蠢到死
比人當水魚

其實點解要一路揸車一路訪問，反正都做唔倒生意，搵個位坐低慢慢傾唔得咩

陳惠敏係我阿叔
仲勁過
我阿爸係李剛

應該有起錶

曼迷iq係差d

佢又唔訪問陳惠敏

曼狗蠢撚到

7日呀做 全部小花都要幫手

聽日到公屋痴線佬

痴撚線
仲以為話係捉到
點知又放甩左佢

講左咁耐，我都唔係好知佢騙完錢點落車？

咁其實要計錢，直接傾好一筆比咗先好過，見佢咁一路開車一路傾，好似好危險

明知係佢
佢一上車就鎖車門啦
點會俾佢走得甩

條友都幾醒，聞倒唔對路跳車走

話擺低袋嘢做抵押
然後走咗去

的士狗都半個騙徒，打風落雨，上落山頂直頭搶劫啦

話擺低個袋做抵押，轉頭番嚟。個袋有三部電話，但事實係扮放低其實無。

但佢又拎得返袋野

但搞咁多野就係為左呃一程車

做得幾好喎

無放低，只係扮放低

咁佢個袋又話有曬電話錯包

搞咁耐先騙果幾百蚊，佢兜左咁遠坐車翻屋企都無左幾十蚊

個的士狗肯定有啲野冇講
點會個乘客七情上面講幾句就咁順攤俾錢人
我估係個老千話轉頭返來除左車費+還錢+俾多啲錢佢當利息
講到尾都係的士狗衰貪心

借咗司機幾舊水話救急，放低個袋做抵押。話轉頭好快番。

Mandy 阮嘉敏 早幾日 live 講話未安排佢坐廠喎

平時渣車 係咪要唔講野

*銀包

段片有拍倒出嚟，個騙徒有講話事後比多三舊水茶錢咁。

開場白舖排到好似破案咁
dc9又講到認得又報埋驚又剩
到頭來俾人走咗

頭先講咗條友話除咗車錢俾多三五百蚊當茶錢
分明係dc9貪心

miss左果段對話

咁撚On9借錢比人仲要走甩佢多一次

咁平時揸車搵食，或者真係有野要傾有需要都無計，但佢而家架車反正都做唔倒生意，好似無咩為要一路開車一路做訪問。

等睇利穎怡

我見佢講，我都以為拉9咗。

Kfc巴

上個禮拜出咗啦

又miss左

魏g好似調走左啦
之前講加七日同拍新宣傳片都無佢

竟然番番去星夢

寡人

而家睇番，初出道嚟講，林峰做得算係咁

個豬肉佬

真係通街都閉路電視，成個過程重組返出嚟無難度

係咪真係冇嘢講到咁

手指尾腫左都係新聞

咁撚大波 佢老公爽啦

屌你老味垃圾煎pan隻手指尾瘀撚咗少少都要做幾分鐘

有撚野講咩 無錢播埋的垃圾節目

我估煎pan都無諗過東張會因為咁打比佢

公屋痴線佬系列

公屋

公屋真係好多痴線佬

咁好中氣

又做痴線佬系列

咁薄碼不如唔好打碼

所以一直以黎都唔同意精神緳既人重回社會

痴線真係大撚晒

拎刀

強制送院

公屋好多有錢人

呢啲case調遷啦

送入青山去陪羅校長啦

單親媽好似幾正

有精神病就唔扣得分，屌你老母咩

一個女人仔 梗係可以保護個女啦
#metoo

屌打左好似冇打

啲格打嚟做乜

好撚慘

呢個家庭真係好慘
btw屌你咩東張
人地想blur你show人隻眼出嚟
聽聲就知喊啦
洗撚show眼

薄格到無碼咁, 我都唔好意思 cap

唔好話女人，男人都驚

垃圾房署食屎啦

真係好恐怖
馮女士好慘

真係咒死人

嘩屌好慘

可以咒死人咁猛

嘩屌好撚慘

個癲婆有睇電視都知講緊佢啦

嗱 唔好做衰野呀

死埋老豆

細路女好慘...媽媽都好慘...

成層咁撚多人驚佢一個夾手夾腳搞鳩佢喇

你死老豆又關人事？

好心講呢d咪拉個細路女出黎啦痴線 邊承受到呀

屌，房署食屎啦

肛門大量基見/基遇

房屋署長，睇撚到未呀屌你老母

我都聽到R頭

屌你老母

屌你我格離個家人都有d似

咁老實講 跳樓關人咩事....

無直接關係下化

佢話係痴線婆單位跳

有啲咁嘅痴線鄰居真係好慘

阿署長呀 你有出糧架 做野啦

公公係佢痴線婆屋企跳樓

堅慘

好痴線 睇到心都寒埋

仆街又係大陸婆

雖然好慘但真係有啲牽強囉

Diu 又要分兩日播

大陸

有咁巧合？

我諗係佢唔想其他人認得掛

係公公自己個單位下話...

還願幢樓

佢正常果陣又好似好正常

入埋屋

垃圾痴線廢老

下回繼續 屌

又係150，乜都係150攪出嚟

打佢老味臭閪啦

一次過講埋啦頂

啱啱個阿婆係當事人？

雖然有d巧合

明日果集，都係解決唔到問題

入埋佢咁勇

有得搬仲唔搬 勁奇怪

打格做咩呀

點解呢啲痴線支那婆有資格住公屋

屌你痴撚線

點入痴線婆屋企

佢老豆自殺關咩事？
有冇人明？

公公跳樓關個癲婆乜事

我屌 東張都留有伏線 撚尻我

咁都叫正常

間接囉...好多事同屋企人傾會好好多

邊有咁堅
咁都有得賴

典型廢老樣

法律問題
如果佢不斷威脅話放火燒死我
咁我殺左佢算唔算自衛殺人
有冇得打

火水味

一連五晚重複重複再重複

要關心多啲獨居長者

到底係公公屋企跳定係果個死癲婆屋企跳

劉馬車都可以好正常

公公跳樓單野好似唔多關事喎
但係佢就扯埋一齊黎講

雖然阿婆好仆街 但老竇自殺點都唔關佢事啦

我都唔明。
即係因為佢老豆唔可以成日上來，所以令佢關心不足所以自殺?

佢老豆關咩事 聽唔明
點解唔搬

扮傻俾人打到真傻，咁就好睇啦

佢係 係佢自己單位跳

港女對廢老 好好睇

精神病最叻係扮正常

恐慌永遠無止，直至悲劇發生為止

唔可以告條友恐嚇？

見到個妹妹喊 我都眼濕濕

唔係諗住一節 10 分鐘可以講晒所有嘢啩

而家東張拍到好似劇集咁，分幾集

我聽果下都有呢個疑問

好睇過tvb啲電視劇
起碼有期待既感覺

房署都唔肯扣佢分，痴線真係惡哂。

到底我聽錯點定

個單親媽媽話佢老豆係痴線婆間屋跳樓？

又唔講個老豆點解要跳樓，冇頭冇尾

唔係幾明

都話間接

佢老豆有心事，屋主就冇時間冇心情去了解去幫佢，搞到諗埋一邊自殺掛

我都係吖屌

應該係搞緊好多搬屋既野 唔得閒理佢

我以為得我一個聽唔明

聽佢講個公公係個癲婆屋企跳樓
又話個癲婆貼咗個男人張相係門口
聽到好迷茫

字幕打呢個'他'，應該係自己屋企

屌一物治一物叫龍心劉馬車去做野啦

老豆跳完樓，但房署又話幫佢搬點解又唔搬走??
同埋老豆跳樓關條痴線婆咩事??

個阿媽好似幾正...

公屋有嘈音應該可以扣分架喎
呢啲正仆街

房署欺善怕惡

佢要搞白事 應付唔到

臭閪狗咬狗

唔撚敢扣痴線婆 驚比人告 垃撚圾房署

個阿婆係心寒
唔明公公死同阿婆有乜直接關係 同埋訪問有冇必要細路女聽住

扣條鐵就有 夠癲就得 房署都怕左你

分分鐘睇完呢集個癲婆仲癲TVB為左造話題要去到幾盡

呢2個扮癲姐 邊敢同個真癲玩

你現聚腳於香港

可能

老豆本身有D問題
個女又俾個痴線婆搞到麻煩
想探個女又唔得

有時D野無人傾訴下就好易諗埋一邊

房署班仆街唔撚做嘢，尤得你班友自己攪自己受

咁唔關人事鴉講真....
但係跳得樓，係咪本身有其他問題/困擾?

因為要搞身後事所以唔搬

因果關係去咗邊

聽個阿婆講野又好似幾正常wo

白卡實在無人咁搞

連登仔唱奏既公屋 你睇下左鄰右里，再睇下附近居住環境！傻閪先會供私樓！

見到個妹妹喊好心up

唔係住公屋ge 要感恩
安安靜靜ge 屋企真係好緊要

來生不做香港人

睇埋聽日先啦，次次東張都峰迴路轉

有冇巴打估到咩單位
連登仔組團屌鳩阿婆

其實公公跳樓死真係可以關癲婆事
點知個癲婆係唔係識落降頭/有養鬼仔
搞鳩啲鄰居

公公有情緒問題 => 掛著攪單野冇察覺到/聽對面阿婆恐嚇左幾句 => 爆煲跳樓 => 關阿婆事

咁都正常

女事主都未必知
我諗佢意思係痴線婆搞到佢顧唔到老豆而令個老豆自殺+佢咒人地過唔到7月14 點知人地老豆真係果日跳樓 咪入痴線婆數囉

但個痴線婆好似講到個老母有問題，搞佢先咁

個癲婆唔似會睇電視wo
同埋應該都係受訪者/經受訪者同意先搵tvb
今次應該唔關造話題事

一陣走過去斬死人

聽日又頭條

我阿媽話，可能個單親媽媽一直同房署周旋處理呢單野，令外公自覺備受忽視，心病愈黎愈嚴重，做女既又懵然不知

公屋都可以話調走 私樓既話仲慘

法庭會信鬼神野？

個事主講癲婆攞住把刀企佢後果陣好有畫面.....
但係唔知點解我第一時間，個腦係浮現左羅蘭個樣

連登仔又贏 我識人住公屋渣林寶嫁，公屋咁好住點解要搬 呢集東張西望真係大巴大巴車落連登仔到

公公喺自己屋企自殺都有得賴？btw RIP
其實個阿婆咁樣成日恐嚇，又有晒錄音，報警都唔受理？

我諗佢意思係，佢叫過公公唔好成日上嚟

身後事一兩日搞掂?
有屋企人走左精神, 體力都唔會好似正常人咁充足

佢仲有個女湊...

佢意思個女人日咒夜咒
之後佢忙住換屋嘅野
無咩理阿公
之後阿公睇唔開響七月十四跳樓
大約係咁

單親媽媽既意思都係咁

唔係喎
房署安排左佢兩母女搬架喎，係個阿媽放棄

查實公公果part係
1. 新歷7月14過左
2. 公公想睇孫女 唔比
3. 公公喺自己單位刷首抽
4. 港女覺得係個阿婆咒死

謎1. 點解唔去公公個單位關心佢？ 又安全又有照應…
答案：港女logic

唔可以申請褪遲啲搬咩
白事唔係一定要咁急做啫

最麻煩係如果你趕走個啊婆，分分鐘真係翻嚟尋仇放火

最好真係調遷

屌點都搬左先啦
唔搬繼續比個痴線婆咒
仲有個女

呢到覺得佢真ON9
身後事緊要定係佢個女安全緊要

公屋不嬲多癲既，房署無野做到。
無人治到白卡佬。

我做野見過 鐵閘打開 個啊伯拎住把菜刀 企係到望住我同班同事

查實係咪d警察懶......
呢d case, 其實己經構成恐嚇???

因為冇得搬所以呀公跳樓
因為呀公跳樓所以都係唔搬
我有冇get錯

佢單親家庭啊，好撚得閒？

咁對面住左個痴線婆
比我點都搬左先啦

有白卡大晒

叫房署將白卡佬放哂同一層

日日比人咁搞+老豆真係7月14跳樓死 邊有可能咁理性 梗係比佢數

香港地攞白卡贏撚哂

通常呢D 正常做法，俾張紙巾佢，
影下雙手揸住紙巾咁 已經夠，大家就明係咩事。

係囉
阿公唔上得黎
但自己唔探人

調遷後房署搵班南亞住過去睇下個閪婆敢唔敢

慶幸你自己未一手一腳去處理屋企人白事

sosad.......
真係痴撚線...

講明佢係唔可以扣分嘅人

做唔做都收果份耀 點會惹麻煩上身

我都係咁諗

屌你老母，支那人真係有特權

所以唔明點解房署安排到佢搬佢又唔肯

分分鐘係東張教個老母咁講，令到個節目更加juicy
結論
150阿婆係仆街
cctvb係仆街
打和

唔參加咁多興趣班 星期六日帶埋女女啲功課過去住一晚好未？

成層都痴線，應該成棟都無人住。
政府應該捉曬啲痴線入精神病院啦屌，俾佢地岀黎害人

講開又講
主持好似冇安心過人
繼續問落去

一個女人帶住個女
同一時間發生咁撚多問題
上面仲有咁多人講風涼話

精神新境界

宜家連登仔個個都咁幼稚
死老豆老母仲搬屋 白事唔急住做
痴撚線

屌你貼MOMO 海報 係自己門口呀嘛，嚇返個死大陸婆

依家係個女人話唔搬

男女平等呀嘛 唔應該歧視女人 男嘅做到女嘅都得

單身帶個女+仲要返工+晚晚比人騷擾+要搞搬屋既野 仲有時間探老豆咩

佢話係舊歷7月14喎
咪話左個陣要搞申請新屋d嘢囉，要返工湊女做家務㗎，你估日日瞓覺咩

個個係度FF
當打機做任務咁
邊度識諗

所以有機會個港女本身同公公關係都有問題

應該係個痴線婆日日同事主講過唔過7月14，
然後差唔多舊曆7月14，有親人死，覺得有d關係，

Feel到事主精神壓力都好大，已經訓唔到，為對面屋又要加cam,又要費神保護個女，有咩事都要叫保安陪上樓，仲啱啱死左親人
呢件事搞唔掂，下個痴線既可能係事主

香港真係多痴線佬/婆，尋日先有個斬人，呢d人真係避之即吉，痴起嚟真係會斬/放火

公屋 單親 可攞綜緩 自己唔攞唔好怪人

呢單？

你肯定男人做到

咁唔搬咪仲危險
你報唔到公公而死嘅仇喔

連燈仔個個典型幸福家庭出生，唔會明單親家庭

好明顯個大陸婆有問題啦仲要貼亡夫張相係門口
痴撚線
希望兩母女之後有好既待遇

仲要唔知個癲婆幾時拎把刀衝出黎 得閒都寧願留係屋企啦仲敢出街咩

面對咁既情況 男既又可以做到乜

如果係你睇死咪又係上連登開po問，你做撚到咩

大把單親爸爸冇人知啦 點解單親港女就要關心多啲？

如果一個生存緊既人比人搞到有生命危險
咁唔係應該解決左生存緊既人既問題 重要過 已經過左身既人既身後事咩

局外人咪會話跳樓自殺同個癲婆無關係
試下有人係你對面日日咒你過唔到七月十四
之後真係有屋企人係七月十四jump
你仲會唔會咁理智覺得無關

男既互屌

在生時覺得無盡孝 過身後想做好啲身後事 補償返好難理解？

外人睇緊係笑佢傻 但代入佢角度諗 造成呢個局面已經好受良心責備 再拎埋間新屋就真係內心會覺得連父親死活都唔理 好似做咗陰質事咁 好內疚

係咁架喇 香港精神之一：各家自掃門前雪

你真係好撚煩，而家係話佢俾人咁搞個下慘，你又拉左落d單親爸爸度，個個單親爸爸都有痴線佬搞緊？

放d蝻響啊婆附近住

乜上東張西望純粹係因為佢係單親女人?
上次白田邨上東張西望個事主又係男定女呀

公屋真係好多痴線佬，上次遇到個，話我係黑社會跟踨佢，我報埋警先搞得掂

我當有關，咁點解仲唔搬走？

公屋幫你日日賺

其實我只係反對講咩“一個女人帶住個女”
如果改成“一個人帶住個女”我實唔反

成日話唔搬D人覺得今日搬走聽日住得?

搵裝修?
買傢私?
CALL搬運?
還原舊屋俾返房屋署
大把野搞

仲有搬走會有限期
佢仲要搞白事, 湊女, 返工
點頂?

如果你話遲D搬得唔得
我估房署D撚樣肯定話放棄再排過隊俾下一位之類既野

而且比人煩到咁一定勁大怨氣，老豆應該成日想去但係每次拒絕唔會好態度

如果cctvb最尾幫條支那婆洗白會點？

控制唔到情緒嘅人係個人問題
啲乜乜專家都係咁講

咁易搬走咩
有錢搬就唔洗住公屋啦

有冇講邊條屋村

其實最尾一定無結果不了了之
TVB都係想你班人睇個節目啫

陳述事實有咩問題?

知唔知搬一次屋要搞幾多野
仲要湊女
返工
搞老豆身後事

話呢度係Child登真係冇錯

Cctvb好撚難講呀

無錯 , 心理上處理唔到 , 尤其女人感情豐富
唔通上晝揀完棺材 , 下晝仲有心情行傢俬舖買床 ?

片頭講返上次白田邨之後好似有講返今單係咩邨

好似係美東

你會唔會講“一個男人帶住個女”？ 上次單親爸爸都冇見你講過
男女平等就唔應該強調受害人性別
何況香港女人有勁多優勢

可能佢地以為搬屋ctrl c ctrl v就得
人地仲要單親
一個女人仔邊做到咁多野
生理做到心理都頂唔順啦
佢爸爸仲要係跳樓自殺唔係病死 打擊都唔知大幾多倍

嚇撚死

咩年代

咁唔洗請殺手啦

仲要自己拒絕接受調遷安排

我諗你同HA講因為白事而暫緩
d官唔敢唔批
一陣你跳樓危坐當住傳媒講呢單野
個M死得

當中有乜事 佢自己最清楚

咁到底陳述事實有咩問題
我又唔知主持 我幾時有無講過
再者唔通我話一個阿伯過馬路又係年齡歧視?
同美國班女權撚一樣玩文字獄真係好撚戇鳩

明知佢咁"癲"，只派個女人主持採訪??? 效果太假了吧
俾我搵Master Joe去，起碼似李嘉咁大隻

我夠估唔到個痴線婆玩咁大房署都可以當無事啦
港共政府有幾離地有咩估到?

邊樣重要啲

Master Joe咁雞…搵鼎爺啦

遲下可以用念力屌走呀婆

邊會有人講咁易踢爆既大話

白卡大曬 你唔係唔知呀？
而且政府做野有機制、程序
你咁既case一定可以調, 但也要process一輪
你有reasonable ground調唔到亦不會cancel你個籌
你自己放棄就冇計了

劇嚟架姐
勿太認真

巴打咁楚程序咁真係希望有記者睇到follow下
睇下房署明明有得俾人延遲但最終係呢個結果

Lm睇反cup

係驚佢拒絕咗今次調遷，要等好耐先有下次機會。照計同房署講要處理白事，房署應該可以酌情處理先係。

睇唔到HA會objection
所以對呢件事勿太認真

違規野都唔罰得
大撚哂
無視法律

巴打金毛紋身?

住酒店賓館

咁習總仲駛撚同特朗普傾貿易協議?
搵幾個茅山道士作下法咪搞撚掂
如果用把口咒人死真係work, 屌喇星又唔香港歷屆特首、高官有事既?
你睇下董健華? 由上任比人屌左幾多千萬次佢係老懵董, 人地連老人痴呆都無啦, 仲話會死

雖然個大陸婆係傻係唔抵幫
但我想知女事主個爸跳樓關咩事

女事主可能悲傷過度, 先認為有關, 無可厚非
但如真心相信, 個大陸婆講咩過唔撚到七月十四就可以搞到死人
以後勇武社運變得好簡單了, 對撚住D高官屌柒佢過唔撚到邊月邊日就搞掂
咪撚ON9啦好心

下集

屌快撚啲報阿婆啦

又賣廣告

冇人想知tvb啲垃圾嘢呀

仲有教埋「強國特色」

遮樣重手咗喎

終於入正題

公屋痴線佬

咁撚樣都叫有文有路

咁樣叫遮左樣

個阿婆做乜鳩

聽佢談吐都知佢唔正常啦

條友肯定係思覺失調啦

好撚癲

主持叫咩名？

佢想強姦我.jpg

姦殺

裝你沖涼
幾廿歲仲咁多幻想

姦殺你

我甚麼也不怕

邊鬼個會偷睇你沖涼啊阿婆

有人強姦我

笑撚到看更拍門

邊撚個會咁重口味姦殺你

似精神病

都係痴痴地㗎喇

黐線婆

姦殺佢，笑死

青山院友

妄想症

屌你新版吳小姐 他們想要強姦我

李旻芳訪問緊嗰陣應該好驚
呢條友真係癲嫁喎

阿婆有讀過書喎 硬幣導致磁通量改變

屌依個世界真係多痴線婆

思覺失調就睇醫生啦
都唔撚知佢老公係咪佢殺

有冇圖？

邊個會姦你

我係棋靈王都唔姦你啦...

一睇就知呀婆係痴線,唔通鄰居全部無啦啦夾埋整鳩佢咩

咁多黐線佬
住公屋點贏

唔洗似
直情係

《東張西望》討論 (2)

好撚癲 姦殺

好擔心李旻芳

有冇地址 痴線婆

冇遮 number，2010

用老虎陣住佢老公

諗起以前葉劉話驚台灣特工裝佢沖涼

人道毀滅la呢d垃圾

真係一路問一路驚

仲要鐵鏈反鎖

呢啲痴線佬真係唔洗打格